究竟點解一場愉快的睡眠會斷多少髮線

諗極唔明
唔想google答案 有冇人一齊討論下

一件你認為美好既事情背後 ，其實代價好大，真實結果最終都係會唔開心的。

簡單啲講，呢段愛既代價太大。

我個人立場

聽得婦綿綿都唔愉快得去邊

因為夜晚扑野拆得太激烈扯斷好多頭髮

待你我都蒼老 散半里的步